佳記穫穫任人自出自入間鋪拿刀恐嚇示威者 一句唔關佢地事就算？

但佢無一穫有報警同制止喎
重有皇冠餐廳都好似係佳記 餐牌一模一樣

集團?

可以裝修了